[唔知當故定咩好] 當School Days劇情真實發生, 其實一啲都唔好玩

證明#1完全唔靚仔

利申: 唔靚仔 窮

結局未如理想

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

因為結局係呢到

點解你唔直接喺故台開